落選港姐新民黨劉聖雪連海報都要抄人

楊雪盈 Clarisse Yeung
1 小時
〈鳴謝新民黨落選港姐參考雪盈辦設計〉

蒙煤氣公司支持，雪盈辦事處將於端午節和父親節前周末舉行「有糭大坑」活動，分享節日喜悅。我們相當欣慰，落選港姐、新民黨青年委員會副主席劉聖雪也分享到這份溫暖，將雪盈辦五月四日發佈的設計，強行分享予自己使用。

雪盈辦事處發言人喵喵表示：「我們感謝劉聖雪欣賞我們的設計，並再創作成其粉色版本。不過我們希望劉小姐能尊重知識產權，『參考』我們創作部同工作品前可事前告知及得到批准」；隻喵續指，「我們相當關注本地藝術發展，希望有機會與同業交流切磋。我們誠邀劉小姐和新民黨與我們聯絡，交流創作心得」。

啊，隻喵想順道宣傳，雪盈的「有糭大坑」活動，仍然接受義工和學生報名，立即加入我們吧！

詳情及報名：

#希望佢啲粽料好似佢抄得咁足就好